3/8黃大仙劇本及真實起因

睇左幾個post同收返黎既一手料
黑警原來劇本：
1. 混入示威者人群，以快閃名義從九龍城引佢地去黃大仙

2. 同一時間，黑警已經通知左商場內部做野
[陰謀論]懷疑警犬預知今晚黃大仙衝突

3. 黑警準備係黃大仙佈防，然後由黃大仙街坊帶風向
4.一網打盡，CCTVB臥底再利用旺角單野黎個反cup

事實上：
1. 黃大仙街坊見到下面好多狗，衝落去散步撚狗
2. 前線手足去到快閃狗屋發現唔對路無理隻鬼
3. 狗舍住客失控高空擲物
4. 其他媒體唔知發生咩事，但偏偏得CCTVB知

屌你老母垃圾CCTVB
一陣你同我睇住黎
將軍澳撚已經憎你地憎到仆街

推

漏左連登：
分化撚透過屌前線黎分化和理非同前線，如果加埋原來劇本事半功倍

事實上：
黃大仙顯靈，focus哂去勇武街坊